# Article L622-2

Pour l'application de l'article L. 412-3 à Saint-Barthélemy, les mots : "à l'article 19 de la loi n° 48-1360 du 1er septembre 1948 portant modification et codification de la législation relative aux rapports des bailleurs et locataires ou occupants de locaux d'habitation ou à usage professionnel et instituant des allocations de logement" et les mots : "effectuée en application de l'article L. 442-4-1 du code de la construction et de l'habitation" sont remplacés respectivement par les mots : "par la réglementation, le cas échéant, applicable localement" et les mots : "la réglementation applicable localement".
